建議處死#260000 打後的新註冊會員

我係261060，我鄙視你！

你竹竿打一船人，玩分化，我鄙視你！

可唔可以推後少少，我踩界

收皮啦你

一睇就知佢玩分化。

基本上有on9留言既都係26字頭

舊account 揾唔番先開個新啫，唔駛處死fa

你破完產加多兩歲仲咁好氣？

5 毛想扮舊人

47 破撚左啦細路

處死#100後新註冊會員

殭屍會員，死五毛

破產仲搞咁多野係咪想再破？

朋友，曲定直？

揸住連登舊帳號有闣屌既世界到未

今次社運係集會同人講有連登ac, 識左d 女

.

處死用政府isp電郵註冊果班先

#17xxxx 俾人ban咗

點睇number係幾多

新人入來為求群策群力，你都唔知我幾難先開到acct，求求唔好咁。